今次立法會係要示威，唔係遊行

唔好再和理非非，政府連遊行都唔驚
係咪應該要示威，而唔係遊行咁簡單